朱凱迪遭網民狂插唔聽民意

你唔好忘記係我哋俾票你，你依家完全漠視民意？不知所謂！！
我不知道將來結果如何，就算令JT入閘最後佢可能都係輸，我冇意見，但如果JT連閘都入不到，你哋要負全責

---

意志堅定但不是這刻，就算薯片表態支持23⋯⋯也不是佢當選就即刻可以立，還要給你們通過
說好的橫洲，大埔、故宮、689收錢、好垃圾既大口狗主席⋯?以上呢埋問題而家喺立法局都未攪掂，為何做出多麼不智既決定？輸了這次以後立法局只會有更多保皇狗，市民亦不會再相信你們，如果可以處理好説好的問題，五年後朱海迪選特首、相信市民比現在肯定更加知道民主運動，不要口囗聲聲提及雨傘運動，我有份但不是要長毛出黎選囉⋯⋯你地應該更加清楚亞爺自己而家內戰緊，最後係習定光都未知⋯⋯😡😡民主運動都要時間

---

你地而家係政治自殺，如果因為要表現你地嘅民主立場，而令到大量支持你地嘅市民流失，最終損失嘅唔衹係將來立法會嘅議席，還有損失民主運動嘅支持者，最終最大嘅失敗者就係民主運動。
你地實在太短視了！

on撚9
撐一件支持23條反對831既人做特首
投佢d選民到時就真係會diu佢喇

聽民意就係支持689

啲民意為左個建制派屌鳩個民主派

Kant Leung

總系有白癡仔要同袋住先去比較，831框架題名門檻係超過二份一，邊有薯片你食呀，依家八分一咋，白癡！

笑撚死我

林鄭做左全部香港人都diu佢呀

班友已經唔係含淚投,直頭做埋人隻狗奶鞋底
如果薯片選到可能班人會叫佢快D立23條,唔係下個會立更仆街的23條

泛民成日屌港獨不設實際，妄想激進
自己就推件勝算接近零既去浪費資源 ，真係自相矛盾

所以話香港人無政治智慧

停留係形象唔埋做乜

意志堅定但不是這刻，就算薯片表態支持23⋯⋯也不是佢當選就即刻可以立，還要給你們通過
第一句已經錯

左膠黃絲狗咬狗骨

究竟依家係咪仲有人以為拎貞節牌坊真係咁緊要??
就算長毛出各黎話支持建制、造王係反民主，唔通過去飯民拎左幾十年既民主貞節牌坊 &唱今天我就有用??

好多一邊話黃絲帶撐薯片/any one but 淋病係ON9既，咁長毛出黎又有咩用?用佢說話黎講，入去鳩up大叫幾句平反64我辰真普選跟住俾人拉出去又收工?

有人話為食邊舊屎去煩......係呀，自決派又on99 俾2條白痴冇成本咁玩殘左，獨派又冇晒聲氣。係71前冇野搞到出黎咁全港都要食其中1舊架啦。唔搞局而淋病上左位咪又輪迴多5年囉，制度內你又玩佢唔起，制度外又淨係係到鳩UP。有人話就算俾你成功造王咪一樣可以反口，最起碼依家個目的係等佢地可以入局狗咬狗

成件事本來係策略性投票，又俾你講到係奶鞋底 真係好撚野
依家3 (or 4) 個建制狗咬狗，最好就推晒咁多個入去搞局，如果唔係當初咁撚多人去搶選委把撚呀?唔通真係以為爭300幾個位係推個飯民去當選? 如果300幾票又唔識同人bargain到d野返黎咁就一開始唔好學人玩呢個遊戲啦

票王

如果前題係得淋病同薯片 咁真係薯片好少少

問題係大家對前題嘅睇法唔同 有人認命 有人要爭紮

香港人

有一個重點
林鄭當選之後，你覺得香港人會重現50萬人上街推番23條同人大831？定係繼續返工上連登？

過左咁多年重以為香港人可以改變政府政策，真係太天真